我女朋友好靚,佢又好鹹濕

我女朋友好靚,個個朋友見親佢都話佢斯斯文文,其實未同佢一齊嗰陣,我都覺得佢斯斯文文,點知同佢搞完第一次野之後,就真係體驗到,乜嘢叫密實姑娘假正經。

好快我哋就一齊住,佢對我好好,如果我夜晚肚餓,佢會全身光脫脫咁煮牛扒俾我做宵夜,我哋一齊住左差唔多一年幾左右,本來我都好地地,嚴以律己,得閒做下家務加日日沖涼洗頭,但係懶惰就好似呼吸一樣,無法停止,所以我啲壞習慣就出咗嚟啦

我嘅壞習慣就係唔沖涼,我既唔沖涼習慣仲有高度傳染性嘅,然後搞到我女朋友都成日唔沖涼,其實唔沖涼冇乜所謂,但係有時我冇沖涼,佢又好鹹濕,然後我又想即刻去沖涼,但係又唔想沖完涼個人醒晒,總之就好矛盾,我女朋友成日話我冇乜邏輯,但我都唔想,總之我又想乾淨但係又唔想沖涼,我又唔想拒絕我女朋友但係我又覺得自己好污糟,咁我應該點算好啊？

心急人上在線等

自推10次

自推9次

自推8次

自推7次

自推6次

自推5次

自推4次

自推3次

just fuck it

自推2次

自推1次

換嗰個

我發現自推10次,我都沖到次簡單小步驟既涼
我都係沖一沖涼先

閣下嘅意思係咪,我照俾佢攪？

驚污糟咪咪撚屌閪囉

閣下嘅意思係咪,我換過個水龍頭？
等我多啲動力去沖涼？

總之我又想乾淨但係又唔想沖涼
應該暫時未有科學家答到呢條問題

我都唔沖，我內人會好大大力咁索我加拿大，然後話好正

我覺得好臭，但佢又話好正，唔明

一齊屌住沖

唔係唔係呀,係我驚佢覺得污糟,唔係我怕污糟

即係我驚佢覺得我太污糟

YES

多謝你寶貴意見,等我問一問佢意見先

鴛鴦浴
一齊屌住沖

咦你講得啱喎！但都係果句我問一問佢意見先